騎撚住你垃圾獌 (笑喊emoji)

輸波又點？
揸住63分lead住你呀六弟

死獌狗不願面對

善意打破零回覆

樓主無人理好慘

Chu sir
縮返入狗竇算

佢之前俾人寸佢個名 柒到深潛左

我有reply
你地唔理我